好囉,無曬反對派政府可以做實事,黑暴無曬,黃教師又無曬又有國安法.中國香港美好囉,應該唔會再有人送仔女去外國做二等公民

邊個送仔女去外國讀書就即係唔信中國
犯國安法

gdp升升升，
全球最強城市

gogogp

對香港嚟講絕對係好事嚟㗎。 立法會冇反對派，即連立法會都可以摺埋啦，慳返唔使出糧 及津貼畀立法會議員， 係香港咁艱難嘅環境之下，減少庫房支出。

好似人大咁隔一輪先開次，俾返30蚊車馬費咪得